有冇人去過日本農家民宿？ 求經驗分享

一路都好想試下一個人去日本某個鄉下地方住返幾晚，體驗下當地生活文化，跟民宿主人學下種田種蔬果，一齊食飯傾計。有野學之外又可以練下啲日文。

有冇人可以分享下經驗